譚耀宗：相信修例後台方會提出移交請求

全國人大常委譚耀宗表示，逃犯條例修訂後，相信台灣會認真考慮提出移交逃犯請求。

譚耀宗：「修例工作完成後，政府可與台灣方面對接，因為台灣方面曾三次要求港方移交疑犯，我們可沿這方面的要求與他們溝通。我們相信既然台灣如此強烈希望將疑犯繩之於法，當修改法例後，相信他們都會認真考慮。」

台灣都話咗唔要大粒癦

台灣都係唔要
之後呢班人就可以話
「唔係我地香港唔想移交呀
係台灣唔想移呀」

「相信」

「唔關香港事架，係台灣將引渡政治化咋」

收皮啦， 台灣係獨立國家， 無興趣幫你臭港汁屎

人地台灣話左修例唔同你做朋友

臭港自己審飽佢再比台灣麻煩， 馬上禁止你班賤種入境

佢又錯唔晒喎

韓國瑜如果2020 嬴左 可能真係會

到時大粒墨走左啦

譚耀宗一廂情願

台灣講到明用（一中）冇得傾，政府請d人都on撚鳩，冇腦學人做官，有錢大撚晒咩

呢件事全世界都知道係港共政府問題
絕對唔關臺灣事

你估佢唔知咩
佢講呢啲說明根本唔係講俾我地聽

勿相信